明知打風都唔早放兩粒鐘果啲腦細正仆街！

太子

九龍塘

屌你，4點先放不如5點先放啦

5點先放你就會屌不如唔好放

唔早放正正常常仲早返到屋企

仆街了太子